# SDC Dev SKILL Test 1

## 1.Informações

Faça um fork este repositório;

Dentro de `src/MOCKS` você encontrará os arquivos:
``company_info`` -> dados da empresa alvo
``courses.json`` -> cursos da empresa alvo
``categories.json`` -> categorias da empresa alvo

Dentro de `src/API` você encontrará a interface para fazer as chamadas;

## 2.Teste

A empresa alvo nos solicitou que, criassemos uma página para explorar os seus cursos e categorias.

- [ ] Os cursos devem estar dentro de suas respectivas categorias;
- [ ] As subcategorias e cursos devem poder ser reordenados dentro de cada categoria e subcategoria, utilizando drag and drop e handlers (react-dnd);
- [ ] Após reordenar a categoria, deve ser chamado `Api.Categories.set.saveOrder` e apresentar o resultado na tela;
- [ ] Deve ser possível "navegar" dentro das categorias e subcategorias, sem utilizar rotas (Dica: useEffect, useState, useMemo)
- [ ] Nas subcategorias e cursos deve ser possível clicar em "info", e apresentar as informações em um modal.
- [ ] Não deve-se utilizar imagens, ícones podem ser utilizados se necessário.
- [ ] Explique seu approach, e o que utilizou para concluir este teste no ponto cinco deste mesmo documento.
- [ ] Deve-se commitar e executar um pull-request, com mensagens claras sobre as alterações.

## 3.O que estamos analizando

- Sua capacidade de entregar um layout agradável com poucos recursos;
- Sua capacidade de integrar em uma API já existente;
- Sua capacidade de solucionar problemas;
- Suas habilidades de comunicação;
- Seus commits e pull requests;
- Seu jogo de cintura;

## 4.O que você pode fazer?

- Use e abuse do Google

## 5.Desenvolvimento

`Foi criada duas constantes para fazer a busca dos dados dos cursos e também das categorias. Depois foi criada duas listas que fazem a manipulação dos dados, juntamente com o HTML para mostrar os seus resultados.`